$3600 出部 nokia 8 攻略

由即日起至 9 月 17 日，只要你是衛訊會員，就可以 $1 衛訊錢 + $3788 換購 Nokia 8 一部，而且仲會送屏幕玻璃貼、9000mAh QC3.0 流動充電器、Type-C 充電線，禮品總值 $445。不單如此，現在購買更會再送 6 個月屏幕意外保障

source :

再用埋 HSBC credit card 俾錢, 最多回 $180 / $150

source:

就咁 $3600 就有部 835 + 4gb + 雙鏡新機玩..

只有3 日, 快狗衝..

抵到爛 但無需要換電話

冇會員表示同我冇關了